Marri KilkTarto linast tunnistas, Pangoti Kukkipä Kõrtzi mees Mihkel Krisa tono tedda endale liinast tenistusse, nink se kõrtzimees om tee pääl Jerriste Kõrtzist ütte wassitse pool Toopi Kõrtzist wälja toonu nink Koddo wiino, nink se Toop olno sis 3 näddalid säl Kukkipä kõrtzin nink jänu ka senna.
